
                      No he visto peor pelicula en mi vida, sin exagerar. 
Nunca habia sido capaz de salirme de la sala antes del final pero esta ha podido conmigo. Por un momento crei que no la entendia y que no sabia interpretarla pero luego me di cuenta de que era imposible seguir viendola cuando la mujer de al lado, ya con sus años por delante, se habia quedado dormida y el resto de la sala no hacia mas que hablar de sus cosas, total, que lo de menos alli dentro era la plasta de pelicula que estaban poniendo.          
A mitad de la pelicula decici dejar de perder el tiempo, hacer caso a mi novio, salir de la sala y ser la envidia de todo el mundo lo que tarde en perder de vista la pantalla.
        
            